覺唔覺switch咁既廢機出mon hunt好可惜(2)

請繼續熱情討論

覺唔覺switch咁既廢機出mon hunt好可惜

止痛良藥

Lm食花生

Lm

最衰tag 唔到人

實mon post
講下關鍵字會衝出黎

點解我成日咁快有負評

放過別人 等於放過自己

新post留名

Btw re引擎真係好勁
Mhr有水面反射

@金城武(自稱)

連登真係任豚集中地

我講先
畫質唔重要, 可以拎出街

豬場

鬼叫ps手提平台收皮
移落去垃圾任記弱智向game平台
唔通買你部機淨係玩1隻game咩

又釣
何必冇野搵野嘈

Why not both 三邊都玩

咁咪唔好玩，玩返 MHW 囉，無問題喎。

各有各玩都唔得，PS 玩家要求所有嘢都只可以俾佢地玩。

總要有渠道比班人發洩下

請問大師最後果句點得出嚟

哦，唔好意思，我改返。

PS 玩家要求所有自己有興趣嘅遊戲都要出喺自己部機。

Switch又有得玩，Steam又有得玩，XB fans又唔出聲嘅，咁淨返係咩人呢

冇你地咁好氣
我專心打demo等26號算

MHW太刀廢撚到
MHR太刀，居合無敵斬擋所有招登龍又大力，玩完demo立即預購

星期五收工果陣先得廿幾頁，點解無啦啦會有2

追post

有痴線佬入黎嘈
唔關mh事 唔關遊戲機事
類似你阿媽個波罩
你係窮毒肥柒雙失中坑
我係型男有錢中環佬

頭先由尾十頁睇起，完全唔知嘈緊乜

好好睇, 愈後愈暴走

冇時間試demo,有時間鬧成日交

上唔到熱門 jaga

魚餌用同一隻同太密都唔得
D魚醒咗

幫手釣入黎

大力？下一個update nerf

當年3DS MH咪一樣咁多人玩，BTW買返SET第3方JOY CON玩MH先

等一年出pc 玩囉

鬧交好少時間啫
你阿個波罩 文盲 m 記毒撚
一句起兩句止

但打咁多字分晒點
又追post 又mon post又資料搜集
就好多時間

弊在資料搜集都錯

係反switch果班有時間鬧啫

好嬲好嬲 駁唔到呀
個班呀 哦你文盲

其實呢
mhw同mhr係2隻game黎架
都仲未講主機平台同手提平台攞黎比
所以就唔係各有各玩既問題
係得玩同唔玩既問題

另外呢
好明顯ps同任記game向唔同啦
好多ps gamer的確對任記既game冇興趣
而且mh起源係psp平台
累積左ps gamer fans有乜出奇

你話ps玩家屌pokemon出係任記平台就係冇理取鬧姐
所以ps gamer覺得可惜就係代表“PS 玩家要求所有自己有興趣嘅遊戲都要出喺自己部機。”？
黑人問號

最後
我一開波只係怪緊ps平台收皮咋喎
係咪第二句踩親你條尾
你都係返去玩動森把啦

想知連登金城武今日撞冧左幾多件毒撚

無辦法，歷來手提機市場老任從來未輸過，由以前黑白gameboy vs 世嘉彩色gamegear最後都係黑白gameboy贏左成十條街PSP已經算比較好起碼睇到NDS車尾燈先

我身邊真係有fd覺得mh係 psp --> ps4 --> switch
psp ps4之間D歷史直接平行時空
跟住買完switch又話switch得mon hun無其他game玩
極品到一個點

咁一開始mhp都唔係選擇係領導全球既任記手提平台度出既
單純講部機既銷量冇乜意思

其實廢唔廢冇咩所謂
問題個個fd有ps4 但唔係個個有switch
少左大半戰友

闊別七年嘅第四代mh

辻本定唔知邊個好似係3g發佈果排講過一早想係nds度出不過機能唔夠先焗住出係psp

我都冇玩過任系mh

辻本,不過真定吹水就無人知,如終阿三太子只係負責問阿爸拎錢比班細既整game

其實根本唔使分 mh就mh
全部都capcom出 使乜分索系任系
你見到有啲人係咁重複分派分系
有人玩Mhw唔好玩 就覺得有人踩緊佢部機咁
根本呢啲係傻閪平台玩家嘅講法

任系個幾代同索系個幾代都有數字
係正統續作嚟

分係要分,但唔係分平台,而係分製作組,依家主要骨幹就藤岡德田組(MH3G,MH4,MH4G,MHW,MHWIB)同一瀨組(MHP2,MHP2G,MHP3,MHX,MHXX,MHR)

但之後連續出響3ds咁呢個講法應該都係真

我好平靜喎，似係人地踩親你條尾多啲？你一開始就用侮辱性言詞同諷刺嘅語氣嚟討論啦。

我實在唔太睇得明你嘅重點係乜？即係你想玩手提版 MH 但而家得返 switch 一部垃圾手提機，攪到你想玩無得玩？

P.S. 雖然離哂題，但我都覆下啦。我完全無玩過動森，唔明點解討論唔啱嘴形就要去玩動森。

人地講到起源呀，中間出咗響任系就係可惜，係惡意收購

唔知任豚有無覺得FF 系列出響ps要屌，不過呢度應該無，因為呢度啲任豚好唔專一，多數有ps又有switch

細聲啲 驚有啲人知道自己玩開PSP個個mh
原來一直都冇回歸過佢會崩潰

機戰都有人分
任系機戰好玩d

講撚到mhw獨佔咁

Mhr都唔係獨佔啦 PC咪一樣遲啲有
計我話而家應該叫PC系Mh
唔想買Switch買遲少少玩囉
硬係有啲傻仔要出嚟做怨虎龍

睇落好似夾到,但宏觀睇可能只係家用機岩岩換代未成氣候,只可以出響當時成個市場賣得最好既3DS
MH4G出完就開始做MHW,岩岩係PS4出左2年開始爆發既時間,個時就交個波比釀左幾年紅酒既小嶋一瀨做X攝時間
點知XX出左唔夠一年就出World,XX賣得差小嶋辭職,所以我成日懷疑藤岡德田係咪同三太子有路
今次Rise我估又會玩多次依個遊戲,RiseG出唔夠一年就公佈藤岡德田組新作,RiseG賣得差一瀨辭職,之後大家就無晒P系MH玩,迫你享受藤岡德田既惡意

呢單野好正

咁索系係寫得柒
唔叫你挑戰ux,試下挑戰bx囉
Btw AI社係咪接左

所以就侮辱到你？
咁就要怪樓主開個咁既引戰標題
我又好難自己踩親自己條尾既
我都係發表下意見
有冇人對號入座就唔知啦
唔明你點解會唔明
或者可以重睇上文下理先既

你第一個 post 無詳細講嘛，誤會咗你係嗰啲係咁要將 MHR 出落 PS4/5 嘅人，而家明你講緊咩了。

另外你的確係出言侮辱緊玩 switch 嘅人，唔關對唔對號入座事。

如果"垃圾任記弱智向game平台"唔算出言侮辱
咁"左癌索尼毒撚向game平台"又算唔算出言侮辱

利申:純討論,唔係我真實睇法

Mhw起碼有xb

咁冇既 佢哋自己覺得唔係咪得囉
你都講得啱既
如果佢哋覺得係又唔願意承認默默留下負皮先係對號入座麻

咁都要睇返任記當年出開咩game既
將隻3a級移落手提機出咁痴線梗係機能唔夠啦

我覺得當年psp彈得起都好靠mh既
尤其是亞洲市場

打完黑龍之後無再玩mhw
呢排睇人直播玩mhr demo
跟住又番去睇mhw
mhr個畫面好似倒退幾個世紀咁
打擊感又差

影片畫面會壓縮

又一件睇人玩當玩左

兩邊都睇直播喎
mhw我特登唔上game對比

出game俾唔同平台無問題，最可惜係gapcom放棄mhw唔再出dlc搞到到少咗好多人玩

咁我本身無switch
見到咁既畫面都係收番埋唔出機

遊玩平台: 網上直播

Mhw都冇水面倒影mhr有

iceborne 9月6出,10月1最後大更新,12月4都仲有新合作,support左超過一年仲有得投訴

如果係討論睇片的話，MHW 啲片有時真係連 hit 唔 hit 中都要估估下，節奏又慢，反而唔及 MHR 好睇喎。

真正打機嘅話都係打過先講啦。

NDS有kaiju busters

一直n年都有更新既mhf又唔見你地玩搞到執柒

自帶回性好玩咩

原來渠道就是你。

遲d問個fd借再決定出唔出

不要再說了

講真，有玩w
而唔玩r係可惜
R系統好正

你幫mhw講好說話
對面會輕機

我呢排睇大 J，佢玩咗一日 MHR demo 而家用 PS5 玩返 MHW，都有話畫面細緻度有明顯分別，就咁玩 MHR 唔太覺，但一下轉 game 就好唔適應。

好合理呀，如果 switch 嘅畫面可以同大 console 匹敵先係奇聞，個 size 同價錢咁大距離喎。

但個分別一定唔會大到影響打機，流暢度亦唔錯，反而係個日式風格唔係個個鍾意。

有 friend 有易辦啦

我都有呢個經驗
睇人玩demo都唔覺咁差
點知再睇番mhw
原來mhw有咁細緻?
突然唔慣

其實不嬲好玩既game係冇人理畫質

當年mh係撚3a

好想知佢到時會有咩古龍
暫時好似得霞龍

我宜家都仲有玩mhw，但glt小隊d人走q晒了，惜日風不再

又鳩spin
2>3
3>4
4>x
x>w
有冇人投訴過出新作就唔繼續更新舊作

正常獵人都等緊rise
不嬲新作去邊就去邊

本身風格都唔同
MHW係比較光D,真實風重D
MHR普遍都暗,同埋有少少水墨畫風,視覺距離都唔同
最大分別係MHW好多物件,你好少會留意到地下既貼圖
MHR都有稍微靚過MHW(非PC)既地方:水面倒影同部份怪既貼圖

當年冇psp所以覺得好好玩

2代可以揸車打怪獸
打巴魯坦星人會用經典分身又會變大縮細
打假超人會射死光
打final螢幕上下倒轉都好好玩

基地有梅特隆星人坐榻榻米

係啲裝備設計差少少，大部分都似cosplay衫

以NDS性能嚟講好好玩，不過可能有回憶加乘

出game俾唔同平台無問題，最可惜係gapcom放棄mh2唔再出dl任搞到到少咗好多人玩

繼續出喺老任無問題，最可惜係gapcom放棄VITA唔再出MHP搞到到少咗好多人玩

出game俾唔同平台無問題，最可惜係gapcom放棄mhxx唔再出dl任搞到到少咗好多人玩

咁機能唔夠係咪事實先

Minecraft

其實我自己接受唔到佢隻 8bit 風格

咁就一定係

係唔夠嫁、手提機同家用機鬥既話

當年NDS既手提機思維仲係GBA個種遊戲

YouTube 獵人

任索輪流出賺哂兩家錢唔好咩

Stadia 個youtube試玩估唔到今日就俾mh demo實現咗

twitch獵人

有玩
記得打隻風船怪 隻野成個天空咁大
後尾變返正常size 懷疑出bug

有D人唔鐘意

咁講好笑啲？
家用機同手提機
作比較 已經係on9到無論
仲要睇完條片 就當玩左
直接結論畫質差 一定唔好玩

風船怪獸本身打佢就會增殖變大，但係好似有bug變無限增殖

呢隻唔出番落現世代既機度就真係有D可惜

個題材好過芒亨

請問你有咩資格睇唔起動森，要用動森黎串人？
不虧係ps玩家，就算點樣講自己係持平意見，到結尾都一副高高在上睇任記唔起嘅樣

一陣人地又話你比人踩親條尾對號入座

有咩資格？梗係憑我哋10/10大作啦
橫掃全球各大小遊戲獎項
動森一出嗰陣係威係勢咁 其實得啲港女玩
真正識得欣賞遊戲嘅都養精蓄銳等緊六月

我覺得會捉錯字多啲

動森癲到引起社會現象都叫垃圾

自膠
不愧係PS玩家

係對號入座呀
條友一黎就屌任記弱智，講講下仲要串人翻去玩動森
我只知道動森出咗一年都大把人玩，全球現象級游戲，一年銷量三千萬，八十歲阿婆到三歲細路都玩，女神又玩，佢玩開嘅游戲都唔知有無人玩

人地覺得玩開3a大作
人格高尚啲

其實動森到今日都未真正出夠一年
同埋個3千萬係計到2020 姐係9個月

可唔可自稱Hardcore pro gamer

利申返先
switch得幾隻game 冇玩動森
成年冇玩switch
日日玩ps5
費事屈我任豚 成班圍爐取暖

NS得隻XX 仲係近排先買
無繼承3ds save
1個禮拜 衝到200幾hr
PS4都係近排見free 左隻ff7先開黎玩

我無ps4，得switch同PC，幾十隻switch game，之前仲有玩過動森
我呢d叫做 弱智 pro gamer啦我估

人地都走撚左唔敢入黎啦

咁快126

PS4都冇
叫咩gamer

得ps hardcore pro gamer
多平台 普通 gamer
冇ps4 普通人

講黎講去得畫質同銷量

又無其他論點
有啲直頭試都無試 睇片
直接斷定垃圾
真fans wo 笑死人咩

冇講錯
真索fans

最速過氣傳說

Mon post 靜雞雞留負皮
巧可憐呀

負得好快

岩岩公佈有amiibo卡再販
有開訂既鋪都秒速售完喎
同一開始好撚熱門比係過氣既的確

憤怒的負皮

好過氣，每個節日都有更新
香港呢邊任記今年成個冬天狂落動森電視廣告
日本個邊2月游戲銷量仲排第三名

其實佢到底做咩㗎呢 又話返工好忙
但係朝頭早又見到佢 夜晚又見到佢
半夜三更個個瞓晒覺又見到佢
其實佢係咪AI GK嚟

其實佢到底做咩㗎呢
朝早又見到佢 晏晝又見到佢
夜晚又見到佢 半夜三更個個瞓晒覺都見到佢
其實佢係咪AI GK嚟

如果出左7個月後仲可以用3個月時間賣多500萬隻都叫最速過氣傳說
咁市面上應該無幾多隻game可以叫熱賣

邊個
指名道姓啦
費事對號入座

10/10 三日四百萬PS4最強獨佔政治正確神作

三日四百萬,然後,就沒有然後

叫啲3A大作點有面見人

2077直頭可以死咗去算

三日四百萬 六日八百萬
出左幾耐 自己計

八百萬個玩家睇女猩猩屌條仔

粗略估計賣左3億8千萬隻

唔洗執腳印已經贏咗

而家仲有無得訂，旺角／觀塘

垃圾驚 冇人買 唔洗訂

呢個時候好似都full晒

因為本來老任唔想咁快出NDS(或者傳聞中的GBE)，想GBA再玩多陣先
係sony突然宣佈推出PSP先逼到老任提前換代
亦都因為咁GBA同NDS之間機能差距唔大，NDS可以算係一部增強左3D功能的GBA

前面無咩所謂，畫面你覺得退就退，但係拎打擊感黎講，我屌佢老母Capcom明明出名打擊感業界最強隻MHW我屌佢老母玩長槍好似拎住條石柱插落另一嚿石咁！！！你講打擊感差邊L個夠MHW黎？？？雖然我玩完MHR個打擊感真心有小小似W搞到我都不停屌capcom同希望出正式版會有改善，但係邊L度差得過垃圾W？？？？我真係屌copcom老母！！

長槍唔知
我玩太刀w打擊感幾好喎

全部武器都玩過晒啦，咁L樣都叫打擊感好定拎住把刀個feel似“打”落去叫打擊感好？以前把刀斬落去係似刀斬野，W（其實R都有小小）拎刀斬好似拎住支木掍撲條龍咁feel，9唔搭8利申，由MHP買始玩MH，除咗PS2 MH第一集無玩過全部玩晒，最少果隻都超過300個鐘（wii……真心唔鐘意水戰），頭幾集每集玩咗超過1500個鐘，W個打擊感死L咗佢啦試玩R個打擊感真心似W……個人即刻燥咗！屌佢老母Copcon

嬲到睇返自己個名啦
唔知你get到乜嘢
總之你自己覺得唔係咪得囉都係果句
唔使理人點講架
其實我冇講動森乜嘢喎
人地都話冇玩
好明顯我叫錯啦
唔使咁嬲既
唔阻你地圍爐

好正 d人講兩句就打千字文

pkmon發行商係任記 monhun發行商係capcom 唔係sony喎

幾時有話過係s0ny呀

第三方平台選擇出係邊不嬲都係佢自已選擇架啦
關任記咩事 你唔屌capcom

當然啦
雙平台都仲得添
咁事實係ps冇手提平台比人出麻
如果有而佢選擇跳
我諗好多人會屌既
不過最後都係返去玩同唔玩既問題姐

一部機千零蚊 當你真係無其他game玩完咪放返出去 有咩好諗

今集唔係pc都有出咩，要畫面質素嘅咪用電腦玩囉。用swtich玩都係貪佢夠方便，坐係床玩得，攤係梳發玩又得玩到一半pause完即刻熄機做其他野都得

Ps手提平台收埋皮邊個垃圾啲
索廚真係好煩
玩多平台係咪真係咁難
利申 ps1玩到ps4 有4部psp 同psv
唔好屌我任豚

人地都講到明出響左癌索尼毒撚平台先啱囉

本身諗住Psv 都會出隻mh
點知去到停產 連隻重製都無
之後凈係拎黎玩機戰
貪佢夠方便
Psp 真係好撚正
我最記得就算無電 你叉返佢 會keep住打緊個陣既畫面

如果下下都話你覺得唔係就得
咁任何人講任何野都唔洗負任何責任啦

班友主觀到仆街
駁唔到 就講呢句野
覺得自己立於不敗之地
係人哋無理取鬧

「總之你自己覺得唔係咪得囉」呢句完全係歪理。之前你都同我講過，我當時都費事覆。

唔通我 X 完你就可以講：你自己知自己唔係衰到要俾人 X 咪得囉？做咩嬲啫？咁樣？

本來同你討論都唔係問題，係你嘅語氣同態度令人火都嚟。

Psv嚟打數碼暴龍

我個名有咩問題？我又唔係你，我又無開聲就鬧弱智game，粗口都無句就要我睇返自己個名
鬧完人之後就話自己覺得唔係就唔係，唔洗理人點講講得出呢句真係人唔笑狗都吠，你自己做到嘅話就唔洗係度講歪理啦
前面鬧完任記弱智game，後面就要人去玩動森，仲好意思話唔知我get到咩，正一無膽匪類

psv 係galgame專用手提機, 比d專重

係P4g一隻game專用

反任記啲人可唔可以高質少少

邊個話Vita冇MH

呢一點Switch完美繼承左仲要冇聖光

個排去左日服pc版玩
因為我要畫質呀

佢落左hd patch其實唔差
係衰在個底仲有dos

下 原來switch 無聖光架

capcom 遊戲起源係 任天堂

當然唔會露點,但唔會明明咩都睇唔到都同你打聖光

PS4

Switch

遲下未又出返隻係ps 到 有乜好可惜牙
隻隻都一定要出係同一平台到咩
唔鍾意mhrise 未skip 唔好玩lor
打住靚靚畫質既 mhw 先lor
好似小學生咁成日鬥唔準過界咁

懶係fans

入得黎太遲
人地全軍龜縮晒

ps4果張

FB有人話唔再更新world係當玩家condom,我諗依度既思維都係咁上下

打左聖光仲淫
好似冇著
索尼好波

真係當左Online game

人地好多野做好忙
中環返工
唔似你班任豚廢中毒撚係m記打機

秒秒鐘幾廿萬上落

秒負 條友成日mon post

好嬲好嬲 請你食個腐皮先

係咪你負 你覆完我就見到被人負
好傷心

無佢地咁無聊

我遊戲台入既都係ps5機主post同呢類釣魚post
係ps5機主post答人問題都被人負
懷疑同一條友
被索狗咬撚住

私怨
俾狗咬

是但啦 我當撚狗姐 傻狗

係
如果有h野會完全幫你移除左內容先上架
所以你話用switch玩galgame睇清楚pc version係咪有r18+
隨時買左閹割版

牙你老母我玩返2g都唔撚玩r呀

你咁講,我反而想知有咩console game唔會移除h野

返去玩你隻滿分左膠神作啦on9仔

其實我冇講你同the last of us2啲乜嘢喎

10/10 三日四百萬ps4最強獨佔政治正確神作之大猩猩扑野
同witcher gta呢類算唔算

Gta?

點解D反任撚隻隻都一鳩樣
上個post個隻又係比人駁到hang晒機就做阿Q話自己撚狗,依家依隻又係

所以其實用switch先係大把galgame都玩唔到
好多galgame都有h
都係返pc玩

咁Switch版witcher都有保留既

本身都費事出聲，反正我都係諗住食花生笑下算
反任咪反任囉，又要威又要戴頭盔
講完話弱智game又要扮無講過

智商完全一樣
俾人撚緊 當撚緊人
成班咪生漏左個腦

Steam愈黎愈強

西方露點Switch都有,Witcher一刀不剪

咁PC不嬲無敵,依家係比較緊console姐

所以係雙重標準
日系露點就cut撚哂
Galgame要用返pc玩

呢隻垃圾game黎架 係都講第2隻啦
係咪覺得我會好care
好似你個fd咁跳哂制

把尺幾十年都係咁,只係講緊老任止步於唔露點,但其他廠就更進一步連泳衣內衣都要打光

所以我唔係黎比較
我只係想講用switch玩galgame小心啲

講漏左,其他廠連乳搖都禁埋

玩得Switch版都唔會expect有H scene架啦

但佢會將隻閹割版放上去switch
有哂乳搖大波
當你一search發現pc有r18+內容就會知自己蠢左

咁總有D人鐘意打擦邊球多過直球,所以咪有人出

哦

好好睇

笑撚死
自己㩒追故模式睇下邊個撚邊個
幾隻圍爐狗成個po係度單單打打回人又唔敢直接quote
有d講2句就跳制
幫佢打完場又話人冇膽匪類
惡過狗

唔怪之得有人不約而同話撚狗啦
有冇諗過真係有圍爐狗呀
之前人地話任記啲game比弱智玩我都唔信
而家我真係信啦
動森唔算架拿講明先
一陣又比人話冇資格
又高高在上咁
不過其實想問發表個人意見要咩資格架

食多D花生對堆埋口有幫助

又打千字文 嬲撚到
又話撚人狗唔care既
似係俾人撚個個多啲囉

睇見你下下長篇大論中二病咁跳晒制,我先發現原來"左癌索尼中二毒撚向game平台"係事實

上個post兩條傻鳩既合體

又要打咁多字
望到都辛苦

Tldr
打字打三行是常識吧

咁都叫長篇大篇
冇理由架你地玩慣任記文字game冇理由care架喎
終於明啦原來要鬥少字
覆句“哦”咁就一定贏啦

咁玩慣索尼中二毒撚game既人,又的係唔care打一大篇中二病廢話千字文同做阿Q深信自己撚緊狗嘅

已經feel到你面紅耳赤 一邊話撚狗 一邊畀人撚緊狗

中二病特徵:打一大段無內容既字

而家D 00後係咪慣左講乜都打成段文出黎

原來多過3行就係千字文
我當我on9啦原來打左“千字”文
打字果個on9都算啦
果篇on9字最慘仲有人走去睇
然後集體上水回po果啲先最on9麻

同考試一樣,以為寫得多字就點都中啲point

開始語無倫次了,頂唔頂得住,怪面係咪好紅

拿拿拿 一陣又捉你錯字啦

其實係咪AI GEN出黎

幫你改埋,唔使多謝我

多謝 有禮貌既

要做到個AI咁柒,都好高技術wor

其實樓主知唔知點解.
咁耐而來老任都在手提遊戲機.幾乎未輸過.
最牙煙個次就係PSP.

remarks:
手提遊戲機唔同家用機.
考慮好多野. 性能同價錢比率.
機能同電池平衡.
機身大少同輕巧取決.
遊戲實體card大小,同成本考慮. 仲要考慮埋loading時間.

當然今時今日技術, 以上考慮問題不大.(好多都容易解決)
但當年老任win, 就win在以上考慮.

唔緊要啦反正你哋一比人撚中就：
唔明你重點
冇point
語無倫次

死啦又過左3行係咪又打左千字文

你講個D其實都仲有,只係依家既科技做出黎既野無以前既落差咁大姐
即係好似desktop同laptop同tablet之間既分野咁

你咁快自抽㗎,未玩完呀

又開始玩泥漿捽角

上次嗰個post尾先自抽,依個10頁都未到就自抽,唔夠玩呀

你想點玩法先得架
比啲point出嚟先有得玩架
一邊企係門邊想收工送客
把口又未夠未夠唔好走
你內心戲咁重唔怪之得成會覺得人郁啲就面紅啦

樓主如願以償

語無倫次真係好認同
條智障馬嘉伶話自己太刀輕鬆做到大居兜割loop 點知end up拍條片出嚟一下大居都無 你問佢佢就話自己示範緊最大輸出loop

你條片呢？聲大大講咗咁耐有片未？
你話佢廢又好咩都好，人哋起碼有條片，你呢

uccu

人地好撚勁架
對住D肉靶輕鬆loop

成功釣到另一隻中二毒撚,佢地可以互含了

點解你可以形容自己形容得咁啜核,我正式宣佈你超越左上個post個條中二毒撚

Rise可以大居兜割無限loop!(loop唔到既唔計)

直接衝過黎呢邊柒
笑到標眼水

輕鬆loop示意圖

喂 講吓條片出現咗幾多次大居先啦

廿年前左右：
Gameboy color點玩呀
Saturn 啲畫靚咁多

點解 洛克人世界 系列會出係Gameboy 呀！
惡性獨佔呀

點呀又撚中左你？開始語無倫次啦喎
冇貨賣就唔好開舖啦

快D上熱門

原來你都覺佢條片廢

唔緊要啦反正你哋一比人撚中就：唔明你重點冇point[red]語無倫次[/red]

中到應一應,比人撚得舒唔舒服

唔明你重點

good dog,自己認比人撚緊,果然勁過上個post個隻

上熱門好呀 等多啲人學識太刀大居合兜割
馬嘉伶示範影片

唔好認輸
個post 1/4都無

跟住如果我回你“冇point”你係咪興奮到彈上天花板

真係冇眼睇 你都係企埋一邊抽水把啦
正面出嚟比人兜巴冚好肉酸架

正面出嚟比人兜巴冚好肉酸架

agger,多得你親身示範比人兜巴冚比我睇

每個不滿既人都如願以償, 滿足地離開
呢個係我既使命

即係無片啦
聲大大無貨賣，收皮啦

睇住個鼻呀

收工 原來聲大大冇貨賣
句句執人水口尾當回左
抽又抽唔到串又串唔應
唔好哂人時間啦
真係想玩真冇得玩

其實家用機都一樣，甚至所有電子產品都一樣。

而家嘅 PS5 同 XSX 一樣有啲人滿意，有啲人失望點解做唔到 4K、60fps 加 ray tracing 一齊開。

電子產品從來都係效能同成本之間嘅角力，搵到個平衡點咪成功囉。

Switch 明顯屬於成功一類，佢而家出咗 4 年，仲賣得多過同時段嘅 PS4 喎，咁就足以證明佢嘅表現同價錢受到普遍接受啦。

係連登呢度特別鍾意攻擊 Nintendo 啫。

串你打中二毒撚千字文就即刻改文風
比人逗兩逗就自己出被撚指南射回力標打返自己
比人拖住走都仲未發現,仲要無意中出埋求饒文叫人企埋一邊抽水唔好撚你
係咪比人撚得好開心呢
以我撚過咁多隻傻仔黎講,你算係幾可愛

無片就要收皮
有垃圾片就有貨賣
睇字都知大聲
這是任豚邏輯

是旦啦, 長期滲血
我要既係止痛(笑)

個post咁正面, 唔上熱門無天理

其實點解會整親個鼻?撞車?

屌 之前仲全部回覆用不推文 改返先

拎住部switch行街比人批爭

鼻中隔手術, 改善鼻塞姐

咦 出“千字”文回應啦喎終於
改文風？
我#15已經用緊3行字等你班on9對號入座啦

你自己睇睇回人咩先啦
冇貨賣比人叫你死開吹到係人地求饒
真係唔知邊個中二毒撚

聲大大係指泛指虛張聲勢姐
唔係一定係指分貝大果種大聲
普通人夠正常唔會要賣貨啦

多謝解釋 做乜不推文

推多次 有冇玩開太刀嘅巴打數到片內出現咗幾多次大居 正確名稱即係居合拔刀氣刃斬

又話收工既,做咩又面紅耳熱衝返出黎?係咪撚得太舒服唔捨得呢

家用易好多.
特別PS 同XB 成日以本傷人.
所以老任家用成日輸(PS出世之後,只有Wii WIN.)
其實NS明顯家手提兩用路線. 唔可以同PS或XB比.

但是早期PSP, WSW, game gear.
都係輸在平衡各方面取捨.
同marketing 目光. 老任win 手機係有佢既眼光.

Sony沒有輸

唔咁講邊迫到你交貨姐
你咪果啲諗住人地走即刻出嚟執尾刀當贏果啲
睇下你幾條傻狗乖即刻交“千字”文
不過都係果啲老毛病啦：
唔明你重點
冇 point
語無倫次

點呀係咪high到飛上天花板

Poor dog,講完收工,點知仲係好care人地會點樣撚你

咁PSV簡直獻世添啦

其實PSP賣左8千萬唔算輸,只係NDS銷量太勁姐
最大問題係Sony響PSV行錯晒D方向,如果PSV穩打穩紮咁行,佢唔會死得咁快

把尾刀fit唔中係咪好唔舒服

Psv食到ps4 ps3連動就好
例如買隻ps4 加一百蚊有隻psv數位出街玩

嬲到睇返自己個名啦

推呀

又執人口水尾有冇新意架你地

同老任啲3D，雙mon一樣，有邊間三廠會肯花心機做先？雖PSV係直情連sony自己都唔想咁做

睇嚟你好care尾刀

咁你又做乜咁care我走唔走姐

知你好鐘意比人撚，但我唔係淨係嚟撚你㗎，唔好自作多情啦

真點電子垃圾
同psvr一樣
索狗都唔敢提

幾錢 我訓教都成日鼻塞

冇晒人
係咪開ot

VR又係，本家出幾隻game就放生，佢地好似無意識自己出嘅嘢要首先自家撐左先，做左榜樣人地先會去support你㗎嘛

Game 又冇
Set部野又煩

你撚到邊個呀？睇過？
回乜都比人兜巴星仲出嚟獻醜
執人口水尾 講埋啲九唔搭八野當自己撚緊人
仲要比人講穿哂
真係冇眼睇

你唔覆任豚 你hang機
任豚唔覆你 撚夠唔玩喇 應該仲有 諗到再講

好無聊
玩就玩
唔玩咪撚囉

BTW 唔明點解有條友成日覺得自己拗贏左
一日到黑話自己撚狗

出係PS4就係索狗
出係Switch就係任豚
出係PC就係PC狗

講咩先啦懶醒

你下面就係渠道

PC狗lm

香港嘅銷情我唔知
但我估日本個邊應該唔太差
我係日本旅遊時都見
仲有人拎3DS,Switch打
畫面同便携性我估佢地選擇後者多
或者佢地有好多地方方便連機
應該唔會周街玩又撞到人
手提機對佢地講仲有一定吸引力

再講畫面我覺得算對得住部Switch
硬要同PS4比都係d光影無咁足,樹木
小幾棵,海水流動無咁仔細咁
我唔知大家係咪好介意小條草小粒石
反而隻APEX我就真係頂唔順
係成個畫面好似近視無載眼鏡打咁
(上you tube睇比較片就知）

如果係都要話畫面好差睇得好辛苦
呀部幾好重呀玩得耐隻手會發炎呀
我勸你有錢都唔好買PC買PS5
你應該去睇下醫生,調理好個身子先

講起上黎我ps4 同switch 都係出MH就買機，要出MH先會覺得個平台夠陣容，之後玩埋PC版120fps超高清Iceborne

我係MH狗，你地就單修狗

睇清楚再講啦 其實呢度有玩開嘅個個都多平台
係今次Switch一出 啲牛鬼蛇神即刻沖曬出嚟

其實有d係度屌既都玩緊demo
嘈交係興趣同習慣姐

仲有啲得閒上嚟打千字文
但返工忙到唔得閒down demo玩

我係2G入坑嘅MH狗
不過無買Wii

係, 小妹等緊大魚

但係 釣晒出嚟啦 平時見慣見熟都出晒嚟

起身啦喂

咪住先 我居然仲有正皮

等陣
Capcom當年講過本身想上nds
係機能唔夠焗住上psp咋喎
人哋都唔想上psp

Switch 新機賣幾錢？

Aeon連game 2808

冇晒人
無聊問下
你地有冇買mh週邊
有隻雄火女土人

可能PS5會有新芒亨打個和呢

Ps5點都會有mhw 2，可能2023年先有
但係PS5有無MH唔係重點，重點係其他主機唔可以有

可能叫monster hunter universe (9up)

預期個地圖超細

好耐以前有隻轟龍爪手機繩
之前入左隻shm迅竜，遲啲搬屋先買埋火龍同雷狼

鬼月

Hacker leak話2023年Q2

Demo試咗未

就係試左

咁都細

唔係官方 唔計

xx係要自己開地圖
本身其實都細
玩開ps4真係覺得細

咁2023應該會出ps5pro機，到時先買機

依家移動方便左你先覺得細姐
整到古代樹咁樣又好咩

唔鍾意買怪獸
不過隻雄火龍幾吸引

冇狗騎其實都行好耐

唔講靚唔靚
論mh ps4版本已經去到最完美
地圖亦係.夠大夠真
你話要返去switch個版本玩
真係覺得比較細.

唔騎狗咪差唔多
邊有差咁遠
佢咪撚再出個類似古代樹既出黎添啊

第一次入
頭都痛

有時唔係大就一定好
古代樹 陸珊瑚 龍結晶呢d得個大字追隻怪都用唔少時間

咁先係世界
自問自己由psp nds 到switch ps4年代
ps4年代先真係比到個feel我係世界觀
xx同之前其實都難玩.要自己開地圖

你可以飛區
不過無得騎野就比較衰

講起就覺得攰加埋啲高低位
初頭唔熟打到條龍去瞓覺 搵極都搵唔到
之後搵到 條龍都已經瞓醒

以前啲mh要自己開地圖？

psp 唔係.nds年代係.switch都係

即係 MHR 都係？唔係一開始已經見到哂 10 個區啦咩？

下位有地圖拎
上位好似psp都係要開
或者要有技

其實你所指嘅開地圖 姐係咩？
個mon顯示唔晒？

btw nds冇mh

有迷霧
你睇唔到幅地圖
但因為村任同下位都玩熟左
其實冇所謂

咪好似去到果個區先去到果格咁

明明psp 同3ds個幾隻模式根本係一樣黎喎
下位有地圖拎
上位先會無地圖

3ds有

咁係上下位分別
Psp 都係咁嫁

nds係nds
3ds係3ds
nds係psp年代

唔覺得好智障咩
ps4年代就無左呢個問題

Psp喎，係咪真係玩過psp嫁......？

yes
不嬲都係上位開始唔包地圖同隨機位置
但其實玩咁多年d地圖都背熟哂

機制問題
唔關機種事
同埋其實果陣唔會覺得冇地圖係咩咁大既一回事

nds同psp我都有
之後到3ds
psv我就冇買

吓
咁隻game會進步
有咁嘅設定 有咩咁智障
同埋我想講隻R都同W應該一樣
地圖顯示方式

咁呢個係capcom為左方便玩家面改既設計
取消色彈,比你行住食藥,無限砥石十字鎬蟲網,比你出任都有得轉裝食貓飯
全部都係為左方便

咩呀
下位 一開始咪有地圖拎
上位 隨機dum你去其中一個點

我回緊你上面個個

佢最方便已經比你飛返去囉野
連貓飯都可以起任務前食
以前全部都係要準備晒先可以出發

為左迎合d速食友已經廢左好多hardcore既設定
今集掘石仲又變埋一下搞掂

你quote我段野
我以為你同我講

我無記錯係有層煙幕咁去開
但我唔記得係咪開左就係永久
因為我開返xx.明明開左都係要重開
咁佢個機制已經同psp年代係一樣

一路都冇變過

慘遲下連掘屍都係一野搞掂

咁mhw佢比較好
你出招唔會限
xx年代佢會限你只係出3招

我早幾個主post講過架
不過比world友咬話我唔接受新事物

PSP去到XX
玩法上基本一樣
除左每集增加少少新功能
係去到W 先成隻game 大執

乜野重開啊
地圖係道具箱拎架喎

咁我記錯
我琴晚開返隻xx
真係所有地圖要重開
打左200個鍾都變左唔識野

其實w只係將狩技融入返落去普通攻擊度
咁都降grade左做普通動作就緊係任出啦

你肯定係玩緊xx

佢限3招呢個非常智障
mhw全部招都係可以自己禁

當然.隻game仲起度

w之前既地圖只會顯示你隻人附近既範圍
你將佢理解成係你隻人既視野就得

又講智障
其實你係咪玩完W先去玩隻XX
先去評論隻X X啲模式好智障
定係你玩完W 覺得以前啲芒亨好智障

普攻同狩技唔同嫁喎
係w 有狩技變左普攻姐

完全唔知點回應好

Exact7ly

已經唔記得點玩
以前係研究日文

我部機係xx特別版

起碼佢真係有玩過先
唔係之前d youtube獵人

想問唔記得點玩同研究日文有咩關係
集集都玩 點會唔記得個模式

關隻game咩事
特別版有特別嘅玩法？

呢樣真
起碼有部機係手
有啲可能連機都冇

連機買既

你咁理解啦
XX係舊世代MH(由MH~MHXX為止) 既集各家之大成既作品(除左水戰)
W開始就為左令個brand全球化執左好多野迎合新入坑既口味

有關係
基本既都仲記得
但有d日文已經唔識睇

你連顯示地圖既模式都記錯
係咪太耐冇玩

特別版係背後有隻龍
我自己玩左xx都160個鍾
自然知道呢隻game有咩問題

水戰真心正
第一次自己打村長隻大海龍
有啲淆底既感覺加埋啲bgm

都接近2.3年無開過
我記得打完最終boss黃堂
刷石就無玩

不過唯一我認為歷代xx g位係最撚難打
根本單挑係超難

最終boss係鏖魔

超特殊許可?
無打過

任劈架喎

你..明顯唔係FANS喎..
咩叫自己開地圖
從來未聽過人咁形容 因為正常都知上下位差張地圖
而你應該唔知張地圖係可以返營地拎..

巴打唔好咁

太耐無玩lu
對上一隻15年前 psp年代
我係為左隻xx買switch既
所以部switch機都係xx特別版

Nds

咁樣既設定好咩

好呀，你知唔知其實狩技係咩嚟？

建議一套裝可以出齊所有技
有限制非常智障

唔係自動吸咪得

其實依個係XX既賣點,比你有唔同玩法,有咩唔好

應該要加入手機驚 auto mode

咪儲氣大絕

我唔介意呀

玩完W 覺得xx呢啲賣點 非常智障

咁你玩開咩game有得俾你任用大絕

我係先玩之前同xx
先再玩w
所以最初我覺得佢唔洗準備齊所有野
就比你入場係將個難度降低
但佢能夠比你所有招都可以自己手動用
確係比較好

屌你地啦全彈裝填屈左你一格狩技位又唔講

w咪比你自己按
但你儲到條bar先

係大絕呀，w冇左 姐係少左野玩其實
冇埋風格，xx一套武有6種玩法
可以自己「加」大絕 唔食你普攻
利申：冇話w唔好玩，唔好咬我係芒亨我都覺得正

咁你都係玩完W 先有呢個諗法嘅姐

有少少前因後果掉轉左,唔係XX將D招拆開,係W出左多D按鍵組合令佢可以出多D招

W 搵招moon break比我先

咁確實w係無左風格呢樣野
例如武士道同勇氣

一個3級技都未學 你都玩得幾hea

玩到2就算

我覺得switch冇party呢個功能已經好廢
我知佢其實有 但又要駁電話又盛
你話以前個個都攞出街玩有咩問題
你都識講以前
宜家個個都大咗邊有咁得閒特登出嚟
出喺switch 真係哂咗隻game

你咪玩pc版囉.....

我打到黃堂時都差唔多出ps4
依家返去打
除左基本野我仲記得
其他都唔太記得
xx有風格有技
限3招.6個風格
我一直都係用開勇氣
用開太刀
依家點玩我都唔太記得

冇party呢個功能=浪費隻game
搞到我以為隻game係聲控玩

呢個問題係比較煩
但switch xx既街場無w果班咁on9
為死而死
完全唔識打.連個奶都無人會肯做
而且多日本人.佢地基本上都識玩

W開救難好多on9

淨係用ps4 or switch打機

志在同fd玩啫 無party其實少咗好多樂趣

ff7r 諸神黃昏算唔算任用？

買個有藍牙加同時可以插線既耳機就好易

XX我覺得仲好玩過mhw
勇氣大劍好爽

自己打定同fd街場打
我自己覺得去到上位d怪太難打
難打過mhw

mhr招居合斬點解可以咁屈
斬中就一格
咁係咪無再練看破

同fd玩 隻揪用勇氣大劍根本唔會死 係2隻一齊打果d難玩 但係轉用重弩機關槍又係屈機

其實你有無玩過MH嘅系列嫁愈講愈似MHW先開始玩就當全部MH都係咁樣……由MH1（PS2）去到MHXX估機制根本無變過……只係得MHW唔同……

我記得唔知邊關用重努打碎龍可以刷石
太耐無玩
mhxx我單挑打唔過.猛獰化既野難打到仆

你真係唔識嫁喔

有呀.我咪post左相我打左160個鍾lo
之從有左中文後.你返去睇返你都會覺得好多唔明
除左基本野

另外我想問返達人即係見係咪xx上唔到7?
我套裝好似得3?

4條友 一見到隻碎龍 就原地射到佢死

個機制都唔同

限三招係講緊狩技？

越講越好笑

想點

佢限3級呢個非常智障
咁樣嘅設定好咩

同大家講對唔住, 吉子係我地曼區著名會員
因為個人堅持食藍店同講野弱智已被掃出門戶
估唔到鈴到佢入黎

越講越露底NDS都講埋出黎
其實信佢有玩既 不過似係跟FRIEND打 自己做緊咩都唔知嗰啲囉
打完螳螂當玩完上位難打三個狩技
其實唔熟就講少啲野算啦...

x之前一招都無 智唔智障

已經唔係第一次係遊戲台柒

原來係你表弟

想知蟲棍條bar係邊

連串佢都費事
一陣俾人屌恰弱智

呢隻GAME 係咪新手一集都未玩過既玩唔到?
好似個個已經超熟手
新手入坑會唔會好傻9?

個個都曾經做過新手
有心唔怕遲
不過係睇平台黎玩 就可以唔洗試

好耐之前玩xx
mhw無玩
依家玩rise都覺得自己係新手
不過其實完全無問題, 玩多幾鋪就熟, youtube睇下教學好快上手
其實我覺得打機最緊要都係戰友

唔會
貓多幾次車就變老手

又唔係online game 自己一個閂門玩邊個知

拎起部機耐會甩胶，睇 30 fps 會眼盲者要慎重考慮

原地射唔死俾佢轉到區係恥辱

覺 畫質勁差 玩完world返唔到轉頭
但都係會買game

利申：2080S+PS4+switch都有

可能睇錯蟲條耐力

我其實係鍾意W多d 始終太舒服 好多人性化功能
同埋xx我係毒撚自己玩 W識左一大堆fd打左兩年好開心
小圈子體驗黎講W好過XX 有得16集會鳩fing 同埋ps有內置party 可以同時收人聲game聲
但怪設計種類黎講xx贏曬 武器多樣性都係xx
今集rise d融合幾好 有xx狩技又有world d新招 改良埋個鉤爪系統
雖然佢出係邊我都會跟住買 但如果你比我揀佢出係邊部機 我永遠想佢出係索係到 而家switch連內置錄影都無 world ta打完我禁一粒制30秒cut完條片仲幫你up埋上youtube
switch就

我覺得可接受
Switch game黎講算係咁
利申: 3060ti+PS4+Switch

唔覺太差

利申 3080 + ps5 + switch

頭兩樣都冇貨唔比我買

3080 上年年尾 best buy 撳到
連運費 6千左右, 未運到香港個價開始起飛, 依家甚至多一個開有多

ps5 連登朋友仔轉讓名額

How to record and share gameplay clips on Nintendo Switch

咪影衰我地好唔好
佢只係一隻支那生滋狗黎

變左曬配置post
利申:laptop 1650+PS4+Switch

但佢畫質同PSP年代比冇咩進步
始終覺得低解像係Zelda風 / Mario風會好啲
太寫實硬係覺得啲光影奇奇怪怪

同PSP年代比冇咩進步
今次真係強於WiiU弱於PSP

唔好玩啦30秒夠錄d咩

洗唔洗介紹眼科醫生

買哂番黎先發覺自己都無乜時間打機
有時間戰友又唔得閒

希望mhr可以重拾歡樂舊時光

我自己唔錄的，只係上網搵到，見你話 30 秒 cut 條片，以為係指 cut 30 秒出嚟。

唔好意思應該係我誤會咗。

同psp比冇進步都講得出

psp有720p switch得544p
梗係psp勁啦

年代進步左 要求唔同左

當年PSP咁細個mon玩畫質差都當然唔覺
但今時今日switch仲有幾多人唔插電視玩
放到咁大都仲係1080P就覺得硬係差啲

Zelda個啲冇問題因為畫風 唔要求太高畫質
但mon hunt套套裝、條條龍咁多details
咁低嘅解像度真係handle唔到

仲有就係唔知CPU定GPU問題啦
同World個生態系統比又係輸

唔通真係有 PS 兩隻字就贏……

真心定假膠已經分唔到

咁你可以繼續玩World
冇人阻止你

一早講左都係會買嚟玩
但降畫咁多真係要用時間適應
所以呢兩個星期係到玩Valheim

反任啲人 又發功

隻隻字都睇得明
但寫埋一齊就唔係好睇得明

畫質同PSP年代比冇咩進步既定義其實係咩
貼圖,光影,細緻度明明都超過PSP幾個世代,唔好話PSP,PS3都未必run到啦,依家響手提機玩到wor

比我就玩返psp啦
反正畫質冇咩進步

唔明點解會無人 handheld mode？有 article 講 switch 用戶喺兩個 mode 嘅使用時間差不多咗喎。

而直你玩咗 demo 未？有邊啲位你覺得佢 handle 唔到？

同埋生態系統又係非戰之罪,唔洗執腳印姐,怪之間都係會互毆,雌火都會去1區飲水,只係Rise唔著眼比你睇依D野,最多咪話佢機能問題少細怪
正如XX玩風格狩技做賣點,唔通W無晒又屌佢咩,集集都有唔同主題架啦

不如你等pc啦

唔好意思上面打錯好多字。

switch 唔夠 PS4 / 5 嘅畫質好係一定，有咁嘅要求嘅人亦都非常唔現實，switch 可以 portable 兼咁嘅 size 同價錢喎。

如果你覺得 MHR 差到不能接受，只能夠講等 PC 版了。

點解次次都有人轉讓俾你
你部switch又係我讓左個quota俾你

luke梳番去狗竇算喇

呀!!! 原來係你
唔怪得個名咁熟

連登有愛

先唔講你用大圍數據同單一遊戲比較係幾on9
某啲game一定會偏向handheld / 駁大mon
E.g. labo / Ringfit

當然佢出得係Switch上面就預左你手提咁玩
但講緊嘅係，如果佢出係PC / Xbox個畫質會好好多
事實係為左出係switch上面而做左好多trade-off
任豚要死撐switch版Mon hunt冇犧牲 我都冇野講

玩左Demo, 但畫質同MHW比真係差幾條街
而地型立體左令佢個降畫更加明顯 睇條瀑布就知

事實就係如果佢唔出係switch上面起碼畫質會提升
其次就係冇左機能限制可以有更多function
你睇下XX 同MHW 比就知
仲要MHW 係2017年出
利申：玩PC MHW, PS4版又係差啲咁

會買 call哂frd 開定DC了

唔係話連玩都玩唔到 Valheim一樣玩得開心

係覺得可惜因為Switch係一個限制器
從來冇話過想要哂魚與熊掌

無人否定過MHW靚過MHR wor
但你句同PSP比無咩進步就真係唔知做乜鳩

點解XX要同W比

冷靜啲，唔使郁啲就話人on 9 嘅。

事實的確係有唔少人用 handheld mode 玩 switch ，就算你夾硬話玩 switch handheld mode 嘅都係無得用電視玩嘅遊戲（其實有咩 game 係咁？），咁 switch lite 呢？好多人玩緊架喎。

switch 畫面差啲係一定嘅，我上面咪講咗，呢個係事實，點會否認，問題係你用 PSP 嚟比喎，然後話 switch 出電視畫質差……

你覺得佢係一個限制器
係因為你所有嘢都由機能出發
對於呢個系列好多fans嚟講
拎唔到出去玩先係一個限制器
Capcom一開始已經講
呢作係回應鍾意便攜嘅fans
即係一路以來玩開既日本仔
呢隻game係另一組製作
隻game亦都係同mhw同期製作
所以有冇mhr mhw續作都會如期出
只可以講你一開始就唔係target customer
Capcom就盡左最大努力照顧你哋出PC版架啦
或者你可以當呢作完全冇出過
繼續等Mhw續作

仲嘈緊
啲PS撚真係麻煩

人地利申左 會屌住玩
所以唔洗叫人等W下集

PSP年代咁撚細個mon 720p
而家玩大mon先1080P
梗係會覺得冇咩進步啦

2021年你仲見到有人出M記打MH?
有嘅我咪攞手提嚟比囉
下下都handheld我買部Lite唔好？

根本成件事係為左出係switch上面
好多可以進步嘅位都冇撚左
玩完XX, rise demo, DLLM啲打擊感真係同PSP件代一鳩樣 完全冇進步 放上mon仲要起格

咁點解雞妹要走
我個精神伙伴啊
係唔係以後MH都唔會再見到佢

笑死 咁wiiU個期又係點
你帶部wiiU出街玩MH?
定係個期fans唔想帶出街玩？
定係去到2021年突然間啲fans又想出返M記打MH?

根本係佢想收埋個IP嘅藉口

利申：除左wiiU 同 3DS之外全部都有玩

畢業 覺得擺左太多時間落去

所以咪叫你等pc

你果部咩psp黎
有720P

人哋call晒 friend玩
等唔切啦 要好嬲咁屌住玩
一邊屌垃圾畫質 起晒格俾狗玩

講嘢之前唔撚用腦都可以用下Google先

講到有得用咁

回憶總是美好
連解像度都提升到

BTW解像度唔係畫質既惟一要素
光影果D既進又唔洗計咩
D低階手機既 UI夠可以行高清啦
唔通佢地又run得掂switch d game咩

PSP 720p
小薯部PSP得272P,想問大師部720p版響邊買,點解仲勁過PSV 544P

同埋出街同FD唔一定要M記架,上cafe又得,book staycation/party room又得,上人地屋企都得

真係有人信psp有720p

WiiU都唔係手提機,點帶出街玩

唔怪得PSV食晒屎 得嗰544p

Wii U是任天堂繼Wii之後所推出的家用遊戲主機是Wii的後繼機種 於2011年6月7日首次公布，開發代號為「Project Café」。2012年12月8日上市。Wii U可以相容Wii的所有遊戲軟體，支援最高1080P的高畫質輸出，擁有全新的觸控螢幕控制器，此控制器上裝有一個6.2英寸的16:9觸控螢幕。

印象中上個post都係討論緊PSP高清過nds/3ds/Wii U/Switch

又信PSP 720p mon
又以為WiiU係手提機
真係唔知講咩好

我都想買部咁勁既psp
求link

Switch強於Wii U弱於PSP

我都厭厭地
都要休息返一排先再上路
希望W續作會見到佢身影
邊個靜雞雞負皮小妹，索狗定任豚

講左好多次
啲反任人士 可唔可以高質少少

唔係有視覺問題就係有腦唔識用
仲有啲係思覺失調

我知喇
對眼隨時代進步
以前對眼太廢
所以部psp睇落似依家既720P

人地講緊個moon呀

過多幾年4K都係起格

你仍然堅持 PSP 嘅畫質應該同 Switch 出電視嘅畫質比，都唔緊要啦。

其實 portable 唔太關 M 記事，而家都好難出到去啦。反而可以在屋企任何角落玩、坐車玩、帶去朋友屋企玩、返工返學玩以至唔使佔用屋企個電視/mon 嚟玩，先係好多人在意嘅好處。

我唔係話人人都要覺得 portable 好，起碼好明顯你就唔 buy 啦，只係講佢畫質有妥協嘅同時係有其他得著啫，百貨應百客嘛。

MHR 同 MHW 係唔同 production team 的，出 R 又唔會拖遲咗 W 續集，係 additional 嘅嘢嚟，唔啱玩咪 skip 咗佢囉，又無話可唔可惜，本身 MHW 後繼都係要再等架啦。

話時話，討論打擊感時點解無提 MHW 嘅？你覺得呢隻嘅打擊感點樣呢？

現實睇野都起晒格

個腦先係限制器
限制左對眼 本身睇到4K
依家淨係睇到720

全部都係8bit圖

正經post比新手拎左1001,有無人開post

搶到1001合格啦
開新post起碼更新下個頭post pv5啦

就黎Ps1個畫質都好過Switch

atari 2600都好過switch

ps1有1080p

點解推咗咁耐都未上過熱門
任豚檢討吓啦咁快就撚走人
冇人推post啦點做嘢㗎

我索粉嚟由ps1 玩到ps4
任記係超任開始
利申：買唔到ps5

班任豚真係好撚低賤
扮弱智反任貶低PS玩家

Pro 制手感宇宙第一

呢個po屙住屎睇一流 建議永續

推 邊個不推文邊個係鬼

Hunter PVP lobby

下 我天地堂爆房插部ps4玩架喎

屌
成班m記文盲肥毒柒窮中坑任豚又圍爐
記住咪撚一路行一路屠龍

Pro 手制唔啱我，太重同個減制好難㩒

Pro掣太刀成日出唔到見切
都唔知係game問題定掣問題
mhw ps4掣就從來都冇問題

個個俾人撞撚死左

勁，同一句塞到咁多個形容詞

真
以前wifi, server差, 遊戲唔支援, 又冇discord先焗住要面連
依家唔洗出街身水身汗, 又唔洗做麥難民
係屋企又可以用大電視玩, 唔洗拎住部機重到磚咁玩成日, 又唔洗驚佢冇電

係上一代啲垃圾中坑先話可以帶出街係今代mon hunt既優勢黎打飛機

想駁嘴都做吓research先啦

呢個真
NDS年代除左老任自己啲game，其他三廠啲game根本無用心去運用個touch mon幾乎所有主要操作都集中喺主mon同按鍵
3DS個3D同理

求720p psp出處

我試過響連部4k 電視出都無720p

Sony有暗黑科技又要四圍同你地講咩

d索粉唔係咁痴線呀嘛
唔好話同switch比，就算係3DS都好過PSP啦
PSP有邊隻game畫面好過3DS隻zelda majora's mask 3D

平靜了

一開頭你都中立㗎﹐點解依家…
利申 我係人哋口中嘅任豚

重嘈緊﹐我都停左無回覆
自問唔係畫質獵人﹐有得玩已經好滿意。都唔明班畫質獵人咩心態﹐明明有pc版

xx明明係3DS hd版 又唔係remake

魚蛋論

我諗住用大制玩

咩大制

係你哋先咁好心機﹐我覺得佢哋鍾意講咩就講咩﹐反正佢哋唔玩又唔係話揾唔到場

玩開格game, 想好似條片咁

我真係唔得﹐今集有啲多制﹐手制都要適應下先

見到switch對psp進步好少頂唔住
係我錯

睇完第1個PO
有人提話一定係老任比左錢CAPCOM
呢樣係冇錯呀，老任比左1100萬去獨佔
SO WHAT?

依啲根本已經係game界常態，都唔知有咩好屌

索粉表示俾迫害

而且又有人屌點解老任唔出新機
除左係同機競爭之外有好多因素
首先晶片一定唔夠量產, 家下已經係各家品牌搶晶片年代
好似台積電呢D已經要開盡哂黎生產, 都唔夠應付市場
即使老任有心搶一定搶到, 老任都唔會放呢舊錢落去搞貴個成本
再者老任比較鐘意投放資源落D又平又好玩既新技術度, 好似NDS個TOUCH MON, WII既MOTE, 3DS個裸眼, SWITCH既家機掌機合一咁, 而唔係一味強化畫面

又一日

switch呢D垃圾唔配出芒享

720P 係度嗎

我係咪錯過咗一場索尼狗大戰任豚嘅戰爭

呢到得圍歐 無大戰

其實應該係 冇乜所謂 VS 一定要PS出

當年某廠買world獨佔講明唔比switch添

任豚惡過狗
講句相反意見即刻比人咬死

指名道姓唔比switch

改咗名我就唔知你係蘿蔔頭

釣哂d 知名任豚入黎

冇人識隻醉酒右閘

人黎呀 我要睇隻抽呀

時間好難過

可惜

唔知鬼月會唔會畫Rise

X畫左1本,World好似2本?

痴撚線咁既po都開到2

唔係冇畫好耐
近年得本solo生態花到唔知畫緊乜春

尋日睇左本霸龍大哥屌麒麟男爵

你係咪想忽視索索既素球?

(C97) [うどんや (鬼月あるちゅ、ZAN)] うどんこ18 (モンスターハンター)

淫豚果然係變態垃圾痴漢
係咪整個女角著麒撚裝望住屎忽扭下扭下打飛機

你地班pc撚扮咩
利申pc 撚

咪屈 我索狗黎
最鍾意聖光黑霧
平時Discovery channel 睇大猩猩扑野

得返班任豚係度圍爐 開唔到3架喇

唔使開，出game啦

出game日
成班淫豚一路行一路屠龍
我索稱霸連登遊戲台

可唔可惜

其實有冇諗過唔係switch 廢？易係因為ps再冇推出過手提，冇左以前出街屠龍感覺，您會唔會托部ps5出街屠龍？唯一滿足到係switch ！

😂😂😂